點解之前吹到咁大話gme導致美股股災咁大件事？

睇返單新聞笑死人

電曼2.0

雷曼單野個數用T計

E單野頂盡幾廿個B

規模差天共地

邊條on9出到咁大